{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/James-Perse/GM0023010631987/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men L/S Crew - Blue"
    },
    "text": "James PerseのロングスリーブTシャツは自然な外観と軽さが特徴です。 この製品は綿100%素材で製作され、優れた伸縮性と快適な着心地をお届けします。 トーンダウンしたカラー感とゆったりとしたシルエットで様々なパンツと楽にマッチできて活用度が非常に高いベーシックアイテムです。 素材は表地:綿100%で、この製品は必ず手洗いしてください。 さらに漂白剤を使用したり、水に長時間浸けてはいけません。 また、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥をしなければならず、摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "James PerseのロングスリーブTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "自然な外観と軽さが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着心地はどのようですか？",
            "answer": "優れた伸縮性と快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーのTシャツがありますか？",
            "answer": "トーンダウンしたカラー感のTシャツがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなパンツと合わせやすいですか？",
            "answer": "様々なパンツと楽にマッチします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥せずに自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦には注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 291
    }
}